【發展商跪低】加息後即減價 逸瑆12伙勁減近「1球」放售

2018年10月03日

【發展商跪低】加息後即減價 逸瑆12伙勁減近「1球」放售

加息後首個新盤劈價賣樓！麗新（488）與市建局發展項目筲箕灣逸瑆銷情慘淡，自上月開售至今，僅賣出5伙單位，發展商見成績差強人意，便修改2號價單將部分單位大幅劈價出售，涉及12伙，減幅普遍達一成，如12樓A室，實用面積386方呎，原定價971.6萬元，大減至874.4萬元，減價97.2萬元或一成，最新呎價22,653元。另發展商新增「540天升級靈活付款計劃」吸引買家入市，可獲4%折扣優惠。

已賣出5伙單位業主: 屌你老母

加息唔加價，而家啲發展商咁蠢

那5個撻左再買番都可能有so

加價搵業主埋單

賣咁平 有冇得賺嫁

540天升級靈活付款計劃

睇咗做升天付款計劃

有權追番差價 當年誠哥都係咁

佢個位根本就係西灣河 但離西灣河站又唔近 仲要周圍全部係舊樓廢老區黎....又唔係大發展商
咁都想賣2萬蚊呎 都痴痴地線

加息既話加返租咪賺返突囉，點解要減價？

加息都唔加價，真係良心發展商

發展商咁蠢, 炒晒班友搵低置仔做, 可以賺多幾倍

成幢轉做收租，搞掂

個別例子唔計

加息加租, 股跌加租, 供應多加租, 經濟差加租, 賺到笑

100萬都唔值

2萬幾蚊呎

應該要惜售 等市況好再提價推售

收到風，買左嗰啲話唔計

非硬淡，不過都要講句
d人唔係話加息就價嫁咩

喺香港境內，唔計

最新呎價22,653元
勁減

發展商只求大家開心打個和 減一球

五個傻仔真戇居
一買變負資產
撻定冇咁嬲

蘋果快起底
好想知嗰五個傻仔而家咩感受
情何以堪

傻西先買

撻咗分分鐘要你找尾數

一買即賺，業主又贏

原來呢個盤最後賣得五個

仲有果堆咩九龍道一號、藝里坊幾號
又係推完第一水散唔晒 無人理
都唔知賣剩幾多

巿建局都講自己profit over 50% 更何況發展商

有5個gogogo買左

留名等睇平幾多淡淡都買唔起

賣多5個再減一球

低置仔又扮睇唔到

賣咁平 搞手都係求打個和

97萬可以租幾耐樓？

有無諗過同人均收入增長對比？ 同區樓租供應量？將來新落成供應量？

一時的供求失衡，造成天價樓價租價神話。但係！ 呢d 只係短期失衡，通過時間係可解決，到時𤌴爛歸于平靜，所有的利好溢價將會消滅。

人均收入增長推動屋租樓價增長先會健康，目前經濟環境好有可能最好景氣已見。將來會點？短期買樓真係要計清將來的負擔能力，係將來

未減到18000都唔洗旨意賣晒

屌你老母400呎唔夠山邊廢舊樓圍住地鐵站成10分鐘路程仲冇海景賣成千萬
真係外牆裝修靚d就當自己半山豪宅

直頭要搵吳幸美訪問下
你而家既心情係點？
你有咩想同發展商講？
俾你揀多次仲會唔會買？

咁就無左一百萬

呢 d 垃圾盤無人搶

等10k 先買你

386呎700萬可以買到西半山二手樓 那來的自信八球幾？

發展商點會計

有去現場實地望過
都肯俾錢買既話

我真係恭喜你呀

實用面積386方呎，原定價971.6萬元，大減至874.4萬元，減價97.2萬元或一成，最新呎價22,653元

加息代表經濟向好, 你唔賣貴d仲走去減價, 識唔識做生意呀

加息即代表為將來減息預備，識做生意一定係善價沽爆佢，傻仔

你唔知加息即代表已到轉角巿

你好似未轉ac

何止，夠你升幾次天呀

8年？

5伙業主 高位接火棒，仲要即刻負10％

100萬可以交4年租

咁平依家唔買走寶啦

轉咩AC?

抵呀 快搶！

筲箕灣咁遠唔計

唔個位以市區樓黎講交通唔方便
巴士站行 5 分鐘 / 地鐵西灣河站同筲箕灣站要行10-15分鐘

隔離棵碧麗閣有幾單跳樓, 好似都係向住逸瑆條巷黎跳

附近全部舊樓, 周圍D鋪全部一係車房一係就自助洗衣鋪, 無大型超市

重點係, 有個垃圾收集站喺70米附近, D臭味同甴曱老鼠

買上源果d仲好笑

有咩咁出奇，當年樓市升緊，灣仔個queen’s cube一樣賣唔出

嗰個劏房盤

無錯 所以唔計呀

原價成千萬四百呎唔夠 ....

最後點？

隔離post一講個盤有咩唔好 就成班aa出黎咬人

減完都2萬一吹呎, 哈哈哈
你唔好加到1億。話因為加息, 現在一折發售

若該買家撻訂後，同樣以建期入市，沒有8%折扣下，仍可享3%折扣、家具優惠等，折實623.13萬，計及5%損失訂金，即656.18萬左右，仍比上月買入價661.05萬低

但之前有5個人買左

呢個發展商好廢